有預感月姬remake下年出

好認真 唔知點解好有感覺

發完夢未

今年廿周年我信下年會有啲嘢

認真po無人講嘢

think to mu ch

真心架==

冇可能

銳意製作中!

fgo出完月姬先

No OK！

為咗月姬我願意同飛鳩狗為敵

TO THE NEXT 10 YEARS
下年改年號岩晒

每年12月再推番個post上黎就岩

咖哩新造型

支持！！！！！

人有夢係好事黎

Fgo執先有機會

咁魔法使之夜續集/動畫化呢？